[白票/廢票/唔投]求下你地用手上嘅一票替已犧牲/未成年嘅手足投票

已經走左嘅手足、未成年嘅學生、被黑警拉左打到昏迷等等，好想投票嘅人都無得投，佢地為左呢場運動犧牲/付出左好多好多，一張選票對佢地黎講已經係非常遙遠。

既然你放棄你手上嘅選票嘅話，我而家跪求你地將選票送俾佢地，諗下梁烈士、陳彥霖同學、周同學、被消失被自殺嘅人等等，諗下佢地會點投票，幫佢地投票好嗎？求下你地…

我見呢兩日有人講唔好投俾泛民，我唔知佢地係咩野人，就算俾人話我係泛民打手都唔介意，相比起手足所付出嘅根本不值一提…

我講野唔叻但都希望大家幫下手足

最後都係果句求下你地幫手足投票

612 721 831 101 1111

推！

唔想甘樣 。。。。 就唔好比人分化

自推

推

原來一個二個得把口，口講政府建制點衰點仆街，但你地個L個當烈士手足係condom！

投廢票=投獻世派

記唔L記得7.1立法會凌晨發生咩嘢事？齊上齊落呀，而家個L個拍下個羅由走左去！

平時高登仔講到點L樣天花龍鳳，原個個都係垃圾，對家講得啱成班曱甴黎無L用！咁L樣就比人地分化左！唔係垃圾係乜L野

烈士們手足們我對唔住你地，我已經盡力了，我點都唔會放棄你地架

再推

多你一票多好多

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

【急】請傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、所有民主派議員、及候選人。〔民主派即是所有推動民主，包括本土及泛民〕

光復香港 時代革命

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】